買乜直髮夾好啊啊啊？

最近整咗個新頭， 想買個直髮夾平時夾吓內彎咁樣
睇咗philips moisture protect 同埋ghd
ghd 去專門店試過摸落去真係無咁毛糙，但係philips平成倍
兩者係網上都有好多好評
窮撚買嘢要諗清楚
有無人可以俾吓意見我？

淨係內彎？
我用緊Saint Algue直髮梳
好似仲有好多牌子都有出
用左佢之後就無用直髮夾
直髮夾 夾內彎啲頭髮會有痕 唔自然

用緊philips 夾內彎覺得keep 得幾好

用過ghd返唔到轉頭個効累係值佢個價
Philips 果d真係唔得，而且傷頭髮，用耐咗就知

價錢好似唔錯啵
整完會唔會頭髮望落去好乾咁㗎？同埋keep 唔keep得耐啊

夾完之後啲頭髮會唔會乾咗㗎？
絲打有無覺得呢支野有咩缺點 好糾結

就係睇完啲台灣人講話philips唔錯先開始糾結
ghd試過望落去真係好有光澤 但係成千蚊想睇吓有無多啲意見
窮撚悲歌唔該晒絲打先！

睇返你自己髮質
我頭髮屬於幼 所以就keep到一日既
呢啲會唔會有得試 如果有可以試左先買

GHD， 係貴但係值

ghd用selfridges買啦
可以去ig睇下selfridges代購
佢地有時買啲運費年plan平過你就咁自己買
專門店貴勁多

買得就預左要到幾年 一定係買GHD
除番開其實唔貴
Philips 夾出黎會傷頭髮同好乾架

GHD
夠熱但又唔會好乾，加熱速度又夠快

你地夾髮前會唔會用heat protector ?
有無推介？

夾完就唔會好乾
睇落會順滑左
但長期夾頭髮髮質差左

ghd 買邊款好？ 睇過review 好似差唔多

GHD Platium 用家表示唔洗諗其他牌子

睇你頭髮係咩髮質，我係偏軟髮質
喺ghd試過，無得較温度，一夾落頭髮到岀哂煙..
最後買咗amika

用緊amika 都唔錯

正

GHD~

我有上網搵過amika vs ghd
大部分都係推介ghd 所以就無考慮amika
不過我搵日去log on試埋amika 先
唔該你啊！

上網睇AMIKA係永久維修
GHD係好用，但壞左就HIHI~
之前係lookfantastic / selfridge買平
如果本身有用緊夾, 唔趕住換, 等11月左右
出D SET抵D, 顏色又唔止黑/白/銀

用緊amika 唔記得左係英國定美國網買 搵集運送黎香港 再起日本城買個轉插
幾好用